精神專科醫院爆院內感染 約80醫護及患者確診

據內地《中國新聞周刊》報道，武漢市精神衛生中心爆發院內感染，至少有約50名患者和30名醫務人員確診感染新型肺炎。

武漢市精神衛生中心是湖北省最大的一所三級甲等精神專科醫院，編制床位950張，職工800餘人。

該院醫生趙平表示，武漢市精神衛生中心的深切治療部不是標準的隔離病房，也沒有負壓裝置，只能進行氣管插管、霧化等幾種支持治療。武漢金銀潭醫院為該院感染新冠肺炎的精神疾病病人開設了專門病區，於2月3日啟用，共有30張病床。但趙平也表示，這個數字遠遠不夠。

對於造成院內感染和醫務人員感染的原因，趙平認為有兩個，一是醫院重視程度不足，二是防護物資和藥品未能及時到位。趙平表示，前期醫務人員無防護裝備，後期防護裝備雖有改善，但是直到現在，進入污染區的醫務人員仍然沒有三級防護裝備，只能做到二級防護，面罩等物資緊缺。

點解香港未見有

屌你咩。。。。

香港既99%真係痴線先入
上面被精神病入咩人都有

屌你老母個標題加返地方名啦

係咪政治犯被肺炎

Outlast

係精神病院都惹到

有肺炎先有精神病定有精神病先有肺炎